大家一齊用Google Photos幫手足（2）

上回講到，大家可以用Google Photos幫手足，但問題我一個人找相，Save 相係無用，最好係大家各自搵，然後不定期Zip起，上載到匿名分享檔案嘅網站（最好係14日後自動Delete），大家互相喺度Share，就可以分散得嚟建立到一個更加強大嘅Database。

每套相都要寫關於啲乜，邊度嚟，乜嘢事件之類，咁樣大家就更容易捉到班愛字頭嘅真面目。

唔錯！

幫推

手足好醒

推

一推再推

點解咁有用嘅嘢無人推